［塑化g］搞乜徐賢塊面愈黎愈膠

呢段片更加明顯
唉 我結個陣曾經幾鍾意佢下

佢以前正好多

係 但少時最正都係yuri

叫緊我？

屌
係呀J緊你

全部都好正，但是正係yoona

冇哂我結果陣嘅清純味
以前好撚靚
而家講唔出個樣變左d咩
但硬係怪怪地

打針 打多左

似削過權骨，以前佢權骨突好多

不過點都唔會夠太妍個樣膠化得勁個鼻已經失控

太研整到痴左線
塊面又削過
唔明佢咁個樣都仲要整

講真
應該最多打針
佢地好似長期都有面對傳媒
應該好少機會再整，整完都腫要幾個月先好返
我估打針

徐賢而家好似面癱咁

俞利 又靚又身材好
做瑜珈係唔同啲

個三張相好正

泡菜係無論你天然靚唔靚都要force同遊說你去整 就算好天然好靚但至少都會走去箍牙

性格又正

忙內

徐臉都歪埋
仲有SUNNY都係

少時好似得YURI同YOONA係冇整過

永遠18歲咩，將就下啦

如果你keep住做運動唔肥返真係幾正

Yuri就唔肯定，不過勝在身材好，又夠陽光
Yoona就冇整啦，細個就係咁既樣，冇理由一出世就整

其他成員多少都有整

以前開始睇少時同埋我結個陣幾鐘意佢
但近兩年個樣膠晒, 好耐冇再留意佢

徐玄一過左I got a boy 之後個樣就開始膠
Btw Tiffany 最正

Tiffany 最膠囉好無

允兒真係好正，雖然五官唔係好精緻個種，但望落去好舒服，好清新，特別鍾意佢笑

允兒係靚 個樣數一數二
但Yuri個種係好有魅力 好吸引人

韓國會有女明星冇整過架咩 計埋打針既話

特別跳舞個陣
2分12秒開始

你咁講，全世界嘅女明星都整過啦

SM娛樂果批整得好勁
徐賢下巴附近好怪...

整體都覺得tiffany 最正
yoona 真係唔識欣賞

主要塊面有d唔對稱 左面影就靚 但一正面就怪

惟有睇翻靚相平衡翻

但...其實人嘅面係唔會對稱

咁呢個當然 只係話嚴重左

膠auntie咩, 成熟左, 化妝就話人膠

我覺得yuri跳舞落錯晒力喎
孝淵同hyuna個啲跳舞先叫charm喎

最近妖氣纏身咁

taxi taxi個期我覺得最好
自從佢solo就大細鼻窿
兒家面形好怪

允兒跳舞都正，眼神好charm

Yuri在隊中身材真的最好!!!
允兒化了清新妝真係無敵手，但表演/濃妝就正如金希徹說的，比起不化來得顯老，根本不用這樣化

g

真係冇哂我結果陣嘅清純味
成個俗哂
佢最吸引跟本唔係個樣
而係果種真係叫脫俗嘅性格

允兒邊有得輸

⼁乛

允兒bb由細靚到大